唔好失焦，要贏一定打721同鄉黑勾結

我親戚收到黑警資料，已混了批便裝同福建幫著黑衣圍警局同做更過激行為，包括縱火燒店
大家要對焦目標，先針對無差別打人而無執法，呢個位係最傷香港人死穴，
專攻鄉黑警同律政司勾結
中間同淺藍係拉攏對象，再浪費勇士被犬拉，只會浪費很多時間同資源，又失焦

最後文宣要簡化呢張圖，加埋外國走資，盡量廣傳

勁推推推推推推推推推三千次

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

推

劇本編好啦,一個都唔檢控

721

有什麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

By 政界猛人揭林鄭底牌 - 馮睎乾